點先搵到合適嘅髮型？

每次去剪髮都只係可以講「照舊」，「修短啲」

早幾日係ig見到有個日本仔會幫啲毒撚執到變勁撚型 （或者順眼番好多 ）

想知香港有冇髮型屋都係有設計師幫你搵個最適合嘅髮型

係囉, 我次次都係話修短少少就算
好驚俾人剪到好樣衰

想電髮又驚柒

同求🙇🏻‍♂️

搵啲貴啲嘅同佢講你話事

有冇巴打係成功案例可以分享下

以前留開長毒撚劉海頭 之後頂唔順太熱
去salon叫髮型師剷青加剪短哂佢(任佢剪）
跟住落d泥gel下 而家企理乾爽 洗完頭吹乾頭都勁快

樣問題

係香港地唔係剪500蚊一個cut以上嗰d，真係勸你唔好叫佢幫你執，因為佢地根本個個是但幫你剪短當執咗，真係想改型可以去好少少，之後可以去返剪開嗰間

巴打有冇邊間可以推薦下

呢個就係我講個日本仔 我諗應該唔關樣事

彌敦道9號

呢個都好誇張

屌你每次問人都咁答
我唔想做呀歡呀

樣嘅問題